有條咁好既片Connect內地！

有條咁好既片Connect內地！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push

推

內你老母地呀？

中國

將革命種子散佈於中國各省

全球反共，天滅中共貪腐政權

人靚歌好聽

內地

變左普通話成件事柒到飛起

入黎睇睇

同佢有親咩, 內地...

pish

Connect

推，要搞支共既，connect佢地d人最緊要

退休老兵Connected 101上街！